拜託幫幫手各位家長！616遊行呼籲

帶小朋友唔係問題，
唔該如果小朋友唔行得要坐BB車不如唔好帶岀嚟搵人睇住算，就算冇人睇住一定要帶，都考返個BB車牌，唔好成9日當BB車係開路車咁車人對腳
唔帶BB車，都唔好帶滑板車，唔好當遊行係去公園玩，69嗰日先有家人帶兩個滑板車，太多人碌唔到，又企到攰，結果都係要手抱
手抱都仲要講！小朋友對腳唔該放喺你前面，唔好要佢對腳夾住你咁抱，我真係好討厭啲細路咁樣比人抱嘅時候腳踢踢，你對鞋消咗毒定金鞋唔落地好乾淨？
人多又焗又亂又熱其實唔應該帶佢哋岀去，熱到紅都面晒，抱住佢就訓教，唔好話帶佢見識乜乜乜，如果佢唔係由衷想去夾硬比人帶去，佢只會變咗討厭政治嘅港豬
拜託大家幫幫手，唔好帶啲太細嘅小朋友岀去！